要同所羅門講，Sanction list絕對唔可以漏呢兩條友：

上twitter推比所羅門（美國）同英國政要 (Benedit / Luke)

Sanction list唔可以漏呢兩條友：

刑事檢控專員梁卓然
Director of Public Prosecutions
Mr David Leung Cheuk-yin, SC

由的士司機鄭國泉故意撞人案看刑事檢控專員梁卓然的本質
梁卓然涉誣告街坊以恐嚇遭警察輪姦的受害人不敢指證暴行

2)監警會主席梁定邦

[踢爆梁定邦]無辜被打理論的真正演繹及監警會支持強姦示威者

同埋美國/英國有無official篤灰channel美國移民局好似有但唔知係咪for移民purpose only

我記得CIA好似都有

Push

你上佢 Twitter 同佢講

係, 仲有幾個紅官

不如問

有冇機制 俾香港人參與制定制裁list?

袁爸爸話整緊 專篤賣港賊

推

斷正！懷疑維吾爾/香港失蹤手足被支那人押送無人機片段曝光

Pish

有無source?

同場加映：各級法院紅官大全！！！

Sorry張大頭侮辱大家眼睛

上twitter gogogogo

push

我覺得最起碼要有3萬thx

樓主直接通知袁爸爸

幫手推

3萬thx!

反人類罪行

毀滅法治嘅幫凶

大家一齊寫封信俾岳義士同其他坐緊監嘅手足好無？

3萬thx+律政司團隊+懲狗

直接將成個警隊定性為恐怖組織
任何狗隻只要踏足歐美國家都會被拘捕

無錯！！

全部建制派都上名啦

題外話, 如果鄭若驊被制裁, 佢老公會唔會都被制裁? 銀行會割蓆? 鄭若驊老公間上市公司會唔會有事??

啊啊啊

有無多d間公司資料

推紅官

我

有冇IT人可以整個網頁表列出各人政績同接受like同被人編輯增新

袁弓夷好似將會搞個報串機制 搞sanction list

制裁佢地既家屬仲有用啦

唔好漏咗盧偉聰

當然要包埋

直接tag Solomon

仲有林鄭委派個d官

支持，加埋紅官

push sin

你應該同佢講，邊個都唔洗制裁住
除咗葉劉，成日牙斬斬

lm

推，唔好諗住走到

其實有冇包埋再出殯班撚樣？

上twitter講

安樂工程 上市#1977

制裁法官, 仲要係普通法的應該好大鑊, 唔可以亂黎

LM

push this

紅官

陳維安陳維安陳維安陳維安陳維安陳維安陳維安陳維安
陳維安陳維安陳維安陳維安
陳維安陳維安陳維安陳維安
陳維安陳維安陳維安陳維安

點解無開鎗交警關先生？佢兩個女往外逃，佢就係香港蓄意謀殺喎

袁爸爸真係要留喺美國唔好返嚟住，好撚危險

Tui

唔記得邊集講過..自己搵 .以經做緊..遲D公開..我地可以直接同國會提出

督灰停不了

國際線有任 請每日推Post

香港已沒特殊地位
好多國家取消引渡協議 就係講明 香港法治已死

基本上唔會再有問題 可以出重拳

E度有件好嘢

嘩屌

會

夠唔夠膽篤埋自己個仔

tui

一個都不能少！

各位被美國佬制裁同胞聽住

唔洗怕， 你有十四億同胞做後盾

黑警+律政狗=曱甴集團

大家寫個list la:
黑警
黑懲
律政司
監警會
刑事檢控專員
紅官
三司十二局

唔可以少得劉智鵬

個list500人都唔掂太多奶共狗

佢地加班紅官同埋李加超楊潤雄

可唔可以加多幾個紅官，尤其依排好紅嘅陳慧敏

侵侵求其篤幾個名就算架啦
制裁名單唔方會多

推到梁生仆街！

仲有所有黑官

監警會主席點可能無份

喺判詞講犯人情操高尚嗰條撚樣一定要啦

梁定邦連黨安法內容係咩都未知就公開力撐

馮驊和所有DQ主任

律政司班仆街一定唔可以放過

?

上twitter講！！

大把垃圾紅官都要推

港共匪要被天收了

梁卓然條仆街冚家慘一定唔可以俾佢走得甩

CIA有，不過似乎連佢地自己都知呢個page比人mon 實，比人用國安法捉到後果自負。

仲有港鐵決策層
匯豐決策層
鄉黑
殺人藍絲